正式宣佈 今年抗爭主題曲

香港加油，香港人加油

難為正邪定分界
作詞：鄭國江
作曲：顧嘉輝
合唱：葉振棠/麥志誠

歌詞
對抗命運，但我永不怕捱，
過去現在難題迎刃解，
人生的彩筆蘸上悲歡愛恨，
描畫世上百千態。
控制命運，任我巧安排，
看似夢幻，凡人難盡瞭解，
人間的好景給我一朝破壞，
榮辱愛恨任分派。
努力未願平賣，
人性我沒法賤賣，今天死結應難解。
努力興建，盡情破壞，彼此也在捱。
世界腐敗，犯法哪需領牌{看吧，邪力正強大}，
法理若在，為何強盜滿街{看吧，強盜滿街}，
啊，人海的衝擊比那蒼海更大，
難為正邪定分界。
努力未願平賣，人性我沒法賤賣，
今天死結應難解。
努力興建，盡情破壞，
彼此也在捱。
世界腐敗，犯法哪需領牌{看吧，邪力正強大}，
法理若在，為何強盜滿街{看吧，強盜滿街}，
啊，人海的衝擊比那蒼海更大，
難為正邪定分界。

香港人推一推